RTHK 係唔會炒利君雅

RTHK 係港英果時留落黎閙政府既傳媒，一直都係反政府，點會狙擊政府官就炒佢呀

RTHK班合約員工好有火，舊制就